劉德華有自由支持填海，市民就無自由批評佢？

支持言論自由就要支持填海？而家有禁劉德華言？剝奪佢公民權利？

劉德華旁白撐東大嶼填海捱轟 湯家驊：犯了何罪要引出這麼大政治陰謀論？ (10:59)

無
真係無

簡單
個個偽人都話唔理政治
點解牛華冇啦啦咁講呢又？
唔知呀！唔想知呀！

讀唔成書死mk靠賺妹妹仔錢（另類軟飯）當自己再世郭嘉

有著數囉